<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>http://localhost/testlocal/news/news.php</link>
    <item>
      <title>В Архангельске выступает «КняZz»: смотрите, какая очередь собралась перед концертом</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Длинная очередь собралась сегодня вечером на площади перед театром драмы: горожане пришли на концерт Андрея Князева — лидера группы «КняZz» и, конечно, одного из фронтменов «Короля и Шута» в прошлом. Сегодня в Архангельске Князев выступает с программой, приуроченной к его 50-летию.]]></description>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2023 22:46:13 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>В Архангельске выступает «КняZz»: смотрите, какая очередь собралась перед концертом</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Длинная очередь собралась сегодня вечером на площади перед театром драмы: горожане пришли на концерт Андрея Князева — лидера группы «КняZz» и, конечно, одного из фронтменов «Короля и Шута» в прошлом. Сегодня в Архангельске Князев выступает с программой, приуроченной к его 50-летию.]]></description>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2023 22:45:57 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Жительницы Поморья своим танцем покорили жюри на федеральном шоу талантов</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Танцевальный коллектив «Ассорти» из Котласа блестяще выступил в программе «Страна талантов» на НТВ. Северянки исполнили цыганский танец с колесом. Выступление архангелогородок собрало овации — зал скандировал «Молодцы!»]]></description>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 21:25:01 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Головин проводит лучший сезон в Европе. Пришло время гнать в Англию?</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Александр Головин — лучший российский футболист прямо сейчас. Только он востребован в Европе и показывает довольно высокий уровень игры. Недавно полузащитник продлил контракт с "Монако", хотя многим хотелось бы видеть его где-нибудь в Англии или Германии. Вчера Головин установил личный рекорд по голам в сезоне в составе монегасков и стал самым дорогим отечественным футболистом по версии Transfermarkt. Пора задуматься?]]></description>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 19:46:26 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Фильм "Вызов" покажут за рубежом</title>
      <link>#</link>
      <description><![CDATA[Фильм "Вызов" покажут 20 апреля по всей России, в том числе и в новых регионах, также картина будет доступна и зрителям других стран, заявил генеральный директор кинокомпании "Централ Партнершип" Вадим Верещагин.
"Вызов выходит одновременно с Россией на территории Сербии, 27 числа выходит во всех странах Ближнего Востока… Также ведем переговоры с китайцами", - сказал Верещагин на пресс-конференции.
Он отметил, что 20 апреля фильм выйдет в том числе и в новых регионах РФ.]]></description>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2023 19:44:25 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
